鯉魚門大批人持武器「曬馬」警拘多人 一人不適送院 武肺初步確診驗出抗體

鯉魚門昨（20 日）晚有兩批人士持武器聚集「曬馬」，警方接報到場後，拘捕至少 9 人涉非法集結。消息指，其中一名被捕 26 歲巴基斯坦裔男子不適送院，接受武漢肺炎測試呈初步陽性；因其體內驗出抗體，意味他已康復，其他被捕人士無須送檢疫。

警方回覆《立場新聞》指，昨晚鯉魚門有兩批人士聚集「曬馬」，部份人手持武器，有市民晚上 8 時許報警，警方接報後派出多架衝鋒車到場拘捕多人，其中 9 人涉非法集結罪被捕。警方指，其中一名被捕人士報稱不適，由救護車送往聯合醫院。

消息人士向《立場》表示，送院人士是一名 26 歲巴基斯坦裔男子，抵院後接受武漢肺炎測試，結果呈初步陽性。

被確診

有武肺，洗撚擸架生咩，正儍閪

咩武器咁巴閉 會唔會係兩批人用電射筆互射咋

生化武器？

其他人未上法庭,先要入集中營

有抗體去可以拎血清做疫苗

乜唔係暴動咩

蝻亞人

劈友群組